Ali 新J圖

包到咁實點J

打晒格

躝

支那寶，不了

撚

ali都撐alipay,禾吾反共啦

順眼好多

alitv

初初做代言人都冇人反佢
連登仔真係好咸濕

對鞋咩事

對眼腫到爆